小米燈泡

有冇人知點樣set佢喺一個時間自己著?
搵黎搵去都見唔到呢個setting

利申用iphone

去YEELIGHT 到搞
撳返你燦燈
再拉上嚟撳定時

即係唔可以用番mi home黎攪?

No, you can’t

明白
唔該哂巴打